呀婆走得快，一定有古怪英文點講？

呀婆走得快，一定有古怪英文點講？

Who want to know this stupid stuff?

Lady go fast, there must be strange

it is 999?

I go to school by bus

How can you turn this on

I go to old woman by bus

I am fine thank you

old woman run fast sure strange

Fuck your mama, running faster!

Wow!She walks so fast!!!

So wired!

Mrs.strange

It is weird that a older woman runs fast

Ladys walk fast, something must go wrong

the old pussy gone

Damn it！The old woman walks so fast, must have strange things English how to say?

Once go black, never go back

old lady smells fishy

你原來是個boy

ah por walks too fast, must be something wrong

Winnabb

ah po jau duck fai，yak ding yau gu guai

Lady goes fast when she farts!